你地信唔信八仙嶺件事唔關張潤衡事

唔信：正
信：負

我唔信唔關佢事

比負評
因為你個post on99

衡仔分身

On99

投您老母咩

樓主: 你都係衡仔分身

搵樓主伯母都搵得你咁有禮

你個問法有問題

佢係受害者點可能件事唔關佢事？

佢係咪始作俑者都好 件事唔會唔關佢事

重開post貼埋條link啦

on9,連登仔投一投就代表關/唔關佢事？

俾你知道真相又點吖？

未審先判

無可能唔關佢事，佢係當時人之一

連登道德狗:Blame the victim

正字特警：當事人

八仙嶺咩事？